伸手砌機list

細佬我打算砌部新機唔想再換野
而家手頭上有以下
G SKILL TRIDENT Z ROYAL 4000C19 16GB X 4
CORSAIR HX1200I
ROG 2080TI O11G x 2

打算入
AMD 3900X
MSI X570 CREATION
CONQUER CASE
8200 PRO 1 TB X 2
是但2隻2.5 SSD 2TB行RAID

CPU水冷用EK

CASE有冇咩係好似CONQUER呢D科幻樣? 之前見CONQUER有IRON MAN 版本 好撚型

水冷係咪EK最好? 定用其他OPTION? 自組水真係唔多熟

打算先己落手搞水冷 有冇咩要留意

仲有一個月時間準備
到時一次過屌埋3900X + X570就開得工

記住洗排

巴打廚房幾大

OK
係咪EK最好?
聽之前巴打講狼隻BRAND接口位好D

Ek聽聞主要係d block做得比較好
泵黎講，個膽咪又係同一個（你都用d5架啦）
水管應該無乜分別
冷排唔清楚
Fitting 唔清楚

不如你入gpdeal巴個水冷post問佢

有錯細力屌